好想辭職個陣將所以不滿講晒出

一定好爽

想屌到d垃圾management 屌到啞口無言

但走唔撚到呀屌你老母

出面無opening 呀屌

我想屌到老細開花

點解無咁既機會呀

屌

屌

屌

捱多陣啦

少opening到仆街

躝啦，撚有人想聽你啲濕鳩野咩！

爽你老母
可能人地又屌鳩你廢屌到你無地自容呢